［一齊入黎鬥黃］你今日夠唔夠我黃？

好核突

好玩唔玩玩屎尿屁

無人夠我黃

M記？唔好 屌人地食M記？都唔好

希望大家可以入一入去 就知道大家根本冇必要對罵

你個屎坑都唔係黃色

你一定係偽黃

鬥黃有用咩

入黎鬥黃啦，連登仔唔係好鐘意鬥黃架咩

今朝食咗維他命B雜
黃到金

咁鐘意鬥黃

仲有無人鬥黃？

大家知鬥黃無用未？

laugh die
btw唔鬥玩了

無人夠黃？
點先係黃？

push

今日有人更黃嗎

好多泡 小心身體